老豆d藍絲谷又傳黑社會出動

以前仲會諗下堅定流，會淆底
呢刻見到唔知點解覺得有少少興奮

之前玩online game見親d怪都好高lv好厚甲，突然有班低lv新手怪出黎，唔知會唔會有d高lv玩家帶下我呢d新手升lv呢

驚閪咩

仲驚黑社會，佢地敢出先算

班撚樣無口罩，仲易認

佢夠膽出黎？

屌佢啦
見一個打一個 打撚班戇鳩黑社會收皮

農地都收撚埋你

港島區有冇呀，上次打巢北角班福建佬之後佢哋謝哂皮，我仲等緊佢哋呀

約戰, 今晚天安門 22:00 ,不見不散
我一個打你全部

宜家出來，佢地真係等收屍。

流浮山搵到路出嚟

而家出面D人嬲到癲 POPO都唔驚 點會驚冇GEAR黑社會

黑社會驚撚到撐五大訴求

黎一個死一個

Sorry for偷左巴打圖希望佢唔介意

手足應該期待佢地出擊好耐...

今晚人多
見一個獅一個

村名就多到嚇人
成日想水鳩班藍絲呀伯以為好多人幫拖所以出黎打人 點知最後得自己拎把菜刀出黎

佢地出晒黎梗係入去佢地條村掃場啦，駛乜硬碰

黑社會本身都係因為多人
佢地最多咪聚到三四百人，有撚用咩

打足兩個月

如果佢地今晚出黎應該畀人打獲甘

同手足鬥人多 笑撚死

等左佢地好耐啦 唔好得個嚇字 嗰日元朗荃灣叫都唔撚敢出啦

最勇人仕可以帶定士巴拿，甚至鎚仔同刀。但要睇下片點用先，俾人搶左仲死。

佢敢出黎先算啦

出黎啊福建人

好啊 黎啊

繼續幫手造恐慌，唔該你老豆先

流浮山刀手喎

沙包出黎啦 等左好耐

開真槍都未驚驚你黑社會?呢兩個月瞓撚咗唔知挑機下場係點?

示威者就黎迎戰解放軍啦 仲黑社會
垃圾流浮山刀手

出黎仲好 成肚火

仲未比人打夠?

流浮山刀水快啦

打撚死班黑社會

今晚我地成肚火 仲敢出黎搞事？嫌命長？

捉幾個鄉黑逼佢地食屎
順便拍埋佢地個柒樣擺上網
放佢地走之前記得幫佢地整容

推，手足小心啊

啱嫁啦繼續倒自己米

怕撚 佢地比黑警玩完 仲信黑警？

又要講一次 上次個200個刀手落到黎未

今朝 881 先講緊刀手個 business model 唔係咁 work

同佢講神獸出唔出現, 同蒙唔蒙面係冇關係既

而家有護港神獸 快啲黎

黑社會算鳩數摺撚埋啦 同班狗無得比

狗都唔驚驚班傻閪！？仲以為我地唔識反抗？

可能人地仲用緊721大勝黎打飛機

唔洗再傳 假料
我朋友同我講黑個邊已經唔敢再出黎搞事
連黑幫勢力都驚左示威者

移動EXP
如果係真 手足們要爭崩頭了

出呀屌你老母

當班示威者都未驚實彈黑警個陣
個幾件過氣肥腩大叔出黎

變咗大家鬥搶經驗怪

而家已經唔係721
全世界勇武

你試下 打唔打撚到你地仆街

黑社會，正呀
我想睇下啲血係咪黑色

出黎咪獅鳥囉

其實黑社會應該都要知，呢次唔係普通社會民生既事情
呢次直頭係香港政府同香港人既角力

狗都敢打，驚你班廢黑？

應該而家冇人再怕黑社會

示威者啲武力大到黑警話自開真槍先自衞到㗎喎
黑社會敢出？

今日你班黑社會出黎只係送頭

全民神獸都準備好 洗驚你咩

邀請

進化哂啦 你班廢老出黎搞事等比人打撚到仆街

班恐佈分子咪黑社會囉

應該元朗既田地一夜燒清光

黑社會多定香港人多？

撚敢出黎咩,成班垃圾
721果日夠薑還手既話,佢地班垃圾黑社會全部都要收皮啦

為兩塊臭錢出賣香港人人得而誅之

私了

流浮山刀手又又又出動笑死

黑社會係收錢做嘢
佢地做夠就收手拎錢歎世界
驚d乜
人多就事成

勇武有警犬有槍都唔怕
怕你班廢中廢老？

想比人拎嚟刷EXP?

已經無撚人會驚d戇鳩中老
一陣打兩打又訓低又中風笑死

出黎隻抽囉

想比人收皮？

黑社會今晚出幾多死幾多
一係俾記者影住警黑並肩對抗示威者

殺無赦，一律大大力錫春袋同滅腸

黎啦屌你老母

紅燒、吊起獅鳥

連實彈都唔驚會驚黑社會？

屌你老豆 香港有幾多黑社會呀？ 而家18區人齊 你老黑出黎 渣都冇啦 ？除非你話黑社會係果三萬個啦 咁佢贏啦

200個流浮山刀手行左兩個月終於黎到？

好撚驚呀屌你老母

200刀手呢？

仲驚黑社會？而家係黑社會驚左我地

而家全民火魔法
想燒村？

唔想人出街睇熱鬧(撐場)姐

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

仲黑社會？
出嚟比人打？

6月 7月果時香港人仲會驚你
而家？

流浮山刀手出到黎未呀dllm

屌你老母你估仲係721呀?
我驚你老母臭西呀
係出就快呀 200個刀手仲未到?

打囉

嗰班所謂黑社會分分連我呢啲瘦弱毒撚都打唔贏

等緊佢出好耐
來吧